曼聯贏波我表演大支裝汽水塞屎眼

要塞晒入去架喎

收皮啦旗狗

連唔連樽？

講清楚係咪塞你自己那個先

lm

想睇

唔好走數

塞得

塞啦 仲等咩呀

汽水我出 要幾多

Bin c

細支我都比你過關

益力多都俾你過關啦

hi

早晨

找數啦 柒頭

瞄撚準未

樽頭連蓋入 定樽底入
你揀

而家係人都走數 好無意思

X，咪又係走數

樽定老母

傻閪

Im

放多兩粒萬樂珠

推